
                      Espléndida! Es un soplo de aire fresco y diferente a lo hecho en años! Jean Dujardin, excepcional y carismatico! Sin duda, este hombre dará mucho que hablar en el futuro. Oscars totalmente merecidisimos!!
        
            